屌你老母 今晚注定失眠

心情複雜到一個點 瞌埋眼都係今晚發生嘅嘢

好想喊